屌那媽 好撚炆 有冇人評下理

呢幾日同兩個fd打機, 打左幾日我都係咁嬴佢地, 跟住其中一個已經係度話咩我開掛又盛
我已經feel到條仆街輸到好撚躁
跟住今日再一齊打, 我嬴左 佢又judge我開掛, 但佢又要繼續同我玩喎 既然覺得我開掛仲同我玩?
明眼人都睇得好撚清楚佢明知我技術嬴佢, 但佢又唔撚服輸, 所以要繼續玩到嬴為止
跟住唔知點解佢突然間食撚左偉哥咁開始場場嬴, 跟住係咁話我廢
我咪串返佢之前幾日輸左幾多場比我, 又會突然間勁到咁 你似開掛多d喎
跟住條仆街發爛渣同我嘈, 仲block鳩埋我
全程第3個fd都係度見住哂, 我問條仆街點睇, 以下係佢講既野
"佢話你開掛係講笑姐"
"佢話你廢係講笑姐"
"佢邊有嬲, 佢唔係唔服輸既人, 係你太認真"
"佢原本係講笑姐, 如果唔係你認真左佢邊會block你"
"佢今日咁臭串應該係最近脾氣唔好姐, 佢都冇認真, 係你真心左啦"
"冇冇冇, 佢冇care過, 由頭到尾係你自己care"

我屌你老母臭閪啊, 佢乜撚都係冇認真 乜撚都係講下笑, 乜撚都係我自己真心膠
我已經feel撚到幾日佢谷左好撚耐要爆鳩我, 你盲嫁?
如果唔係唔撚服氣會好detail咁質疑我開掛? 如果唔係谷左好撚耐會一嬴就係咁話人垃圾?

我女 佢男 第3個fd係女

真係炆到唔知可以同邊個講

我啱
佢錯

兩個都絕交囉 咁on9

小朋友齊打交

打咩機先

真係痴撚線兩個都, 輸咪輸囉 技術唔好咪唔好囉, 洗唔洗judge人開掛 又一嬴就係咁話人垃圾, 男人老狗對住女都咁撚小家
個女既D邏輯又係神奇到冇得頂, 明明我係受害者可以講成咩都係我自己問題

咁咪唔好打

我係被動嫁, 會同佢嘈交都係因為佢講野太過份先
呢D咁既人, 就算唔打機都唔可以做朋友

佢真心膠你咪唔好理佢
放鬆啲 知你好嬲 但唔好為呢啲人激親自己

打咩機可以得幾個人都打內戰

嬲唔係冇左個垃圾做朋友
嬲係好撚冇公義, 個仆街第3朋友同佢識得耐同佢好frd, 就乜都幫哂佢, 咩都話係我自己認真左
痴撚線, 點解可以唔講道理成咁? 明明係佢主動係咁講埋d難聽既野黎挑釁我, 我反擊叫做我真心膠?
我屌啊? 一句講笑就可以隨便口不擇言? 一句玩下就乜都講得? 乜野邏輯黎?

繼續！！

到底係打啲口手好想知

幾歲

LF2
不過如果FD底內戰既話我唔會係咁贏
頭幾場會認真打 摸到實力既話會就返對方
之後會玩D唔太熟既玩法讓round 叫做比對面贏返幾場
要做到讓round 對面又唔覺得侮辱其實仲難過就咁贏

因為你唔係靚女

做男人做到咁
個女既做朋友做到咁

男人老狗咁小家